多唔多ching輸到絕望去養鬼仔??

屌奶星呢星期輸左成千銀